好氣餒

有無人俾氣我

有氣無訂透

來吧

多啲

想喊

舒服完先喊

屌撳錯正皮

舒咩服

你當送俾我囉

送隻豬俾你

咁要減壓，先會舒服

最鍾意

送隻脾俾你

想保持心境開朗

要豬

未到豬年

真心傾下，了解左先

放屁俾你

也可

好臭架喎